\begin{enumerate}
  \item Je cherche $D_1$ la durée de jour le $21$ juin $\num{2024}$~:

        \begin{align*}
          D_1 & = 21\,\text{h}\,44 - 6\,\text{h}\,14 \\
          D_1 & = 15\,\text{h}\,30
        \end{align*}

        Il y a eu $15\,\text{h}\,30$ de jour le $21$ juin $\num{2024}$.
  \item Je cherche $D_2$ la durée de jour le $21$ décembre $\num{2024}$~:

        \begin{align*}
          D_2 & = 17\,\text{h}\,25 - 8\,\text{h}\,26 \\
          D_2 & = 8\,\text{h}\,59
        \end{align*}

        Il y a eu $8\,\text{h}\,59$ de jour le $21$ décembre $\num{2024}$.
  \item Je cherche $D_3$ la durée en minutes de soleil en plus entre le $21$ juin $\num{2024}$ et $21$ décembre $\num{2024}$~:

        \begin{align*}
          D_3 & = 15\,\text{h}\,30 - 8\,\text{h}\,59 \\
          D_3 & = 6\,\text{h}\,31                    \\
          \\
          D_3 & = 6\times60+31                       \\
          D_3 & = 360+31                             \\
          D_3 & = 391
        \end{align*}

        Il y a eu $391\,\text{min}$ de jour en plus  entre le $21$ juin $\num{2024}$ et $21$ décembre $\num{2024}$.
\end{enumerate}